今日我生日 有個願望想辛苦嘅你幫我完成

呢個月大家都辛苦喇
有啲兄弟姐妹都可能想放棄
適逢我生日
我想將願望送俾大家
如果你都覺得辛苦
可以乞求你同我傾下計嗎？
生日大晒嫁嘛！

推

好!

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你